覺唔覺單身女多過單身男？

公司有150人左右
有十幾個女，40至60歲係單身
40至60歲男單身應該得少於五個

有十幾個女，40至60歲係單身

feel到你間公司好撚bitch

好多係八婆黎
巴渣
計較
貪心
long黎
野蠻
怕蝕底

真係抵佢地無人要

唸起唸d女都驚

幾分鐘貪
幾蚊貪
幾塊餅貪

有問題既女人真係周圍係

單身女多過單身男
但你依然係溝唔到女

秒殺

YFYT

真，剩蔗地獄

我係肥柒矮毒窮醜
29歲
160
月薪11k
樣似陳同佳
由細到大未試過比人讚靚仔
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊
我身邊舊同學 朋友十幾個男都溝好多女
不過佢地個個高大靚仔搵三皮以上
有似吳彥祖 陳冠希 張敬軒 古天樂

因為班二手閪搵唔到接盤俠埋單

40-60歲可能係囉 40歲以下既應該唔係

你做咩工？

清潔

想問香港月入中位數幾多?

陳同佳都有女喎